下雨了 怎麼辦

我好想你

找她

不敢打給你 我好想打飛機~~~~

南拳媽媽個陣就已經好鍾意聽佢地d歌。，最後條女單飛個陣真係好衰""!! "! ""!!!!